突發 屯門消防局有速龍

我地關注組收到一個已fact check 消息
聽日8月5嘅集會
屯門消防局會有速龍小隊standby

我地關注組望過地圖，地理上，如果有手足去圍狗屋，畜龍從消防局後門出就可以包抄

同埋，好大可能其他6區嘅消防局都會係咁部署。所以，去集會嘅手足要有所提防

Full gear打狗#，未撚驚過

係屯門警署呀 響西鐵站隔離
青山警署2邊都係住宅 幾入下

建議轉個場